有冇人覺得自己既人生好失敗？

由細到大，讀書廢，運動廢，音樂廢，女又溝唔到，又生得矮柒毒，唔知自己生存為乜，好似無論幾努力做任何野，都係一個廢人，有冇人可以教下我以後既人生應該點樣行落去？

人生已完

認真post, 點樣可以樂觀自信d? 最近成日忍唔住鬧老豆老母點解生到自己咁撚蠢，一方面覺得自己好似好不孝，但係又覺得的確係佢地生到自己咁

同意 我用八個字形容自己
成事不足 敗事有餘

學做人難
照顧人難
人生好難。

巴打分享下自己既故事？

去搵D 興趣玩下啦
一個人總有長處同短處，係睇你自己發唔發掘到
你需要既只係少少成功感，之後就會順好多

我真係周身病痛，成身濕疹

我真係好耐都未試過有成功感

乜都去試下，總有D野會成功
去練跑啦

所以我咪怨老豆老母生得自已蠢

成長最痛莫過於接受自己既平庸
細過總以自己與眾不同 其實自己什麼都不是
不過咁 樓主都唔好放棄 人應該尋找屬於自己既位置

多謝巴打

中學已經知道自己好平庸

之前我都係咁 但最近唔開心落咗街跑步發洩咗陣
諗返起當年陸運會長跑亞軍嗰時嘅感覺
記起以前自己都有鬥志過嘅時候 跑到斷氣都唔停低行
好懷念嗰種成功感 燃起咗少少鬥志

懷念唔會帶返成功感俾你 人生仲有好長路行
想要成功感就努力 之前聽位巴打講
人生唔係聽日就完 有d野你仲有能力改變

我檢討自己以前係個無膽雞 怕事 得個諗字
我決定要踏出返第一步去改變
下星期係我最後一次見個女仔 我會問佢拎電話
唔理柒唔柒 最後衰定成功 我已經為自己踏出咗第一步

我屋企環境好差，細個同乞衣仔無乜分別

俾個例子你

我由細到大不嬲體能都唔掂
唔知點解有一年無端端報左渣馬10K
本來諗住跑唔晒架啦，點知跑下行下又完成到
時間當然唔好，但跑得晒我已經當嬴左
所以唔好俾自己框住自己

利申: 只此一次，從此再冇跑過步

無懷念過以前，因為人生一直都唔開心。不過點都好 ，祝巴打成功

樓主年紀大概幾大，你講果啲同我一模一樣，想學乜都會跟唔到放棄，搞到自己一啲才能都冇咁

我26，其實我無放棄，但係就算一直堅持住都係好撚廢

咁講我仲廢過你，我連堅持都做唔到

分享下？

樣樣都識啲但冇樣精 點都唔夠人黎

改變,轉工,轉生活環境

冇咩好講，細個學小提琴學左半年左右發覺對自己太難放棄左（我隻手偏細又冇力，按弦拉弓都唔掂）
之後都唔太敢接觸呢類野，半年前買左個結他返黎諗住自學又唔夠自律，開始鋪塵

有冇諗過蠢唔關父母事

其實我細個無錢學樂器

點解咁講

ok you win 不過諗返起果時早啲放棄都算好掛，起碼唔洗晒屋企人咁多錢

知道自己無天份，放棄未必係壞事

攞我黎講，我十六歲左右就退學出去返工。一直身邊都有好多人話我蠢話遲鈍。但係做左一排就無人話我。而且加人工。
我會覺得，你出去做野d人話你蠢話你廢未必係事實，如果你自己都接受左就需要諗下,人地係鬧醒你定係真心話你蠢。當你feel都你其實好hea或者真係適應唔到。唔一定係你蠢，只不過覺得你唔岩想趕你走

不過唔知用咩方法

我覺得自己蠢最主要係我做唔到自已想做既野 當你有d野好想做好佢，但點努力都係咁撚廢，真係灰到仆街

例如呢？其實你想做咩，有咩挫折收你皮
？

想考紀律部隊主任級，但英文學極都廢，考好多次都考唔到

你而家咩工？你考主任既（我估你都有 degree）正路英文差極有個程度,會唔會進修下英文？

由你言詞感覺你唔蠢 係比較自卑
你係唔係好容易得到失敗感

做緊紀律部隊老散，我有一直自己溫英文，但就係無論花幾多時間，都係無乜進步同埋唔識

我係超級自卑，同埋真係好易得到失敗感（其實從來都無成功過

因為好撚自卑，想攞d成功感

其實你咁講，你要跳出個框框，諗下自己要咩。你而家既一切肯定唔關父母事。只不過係你去到呢個位，你想搵突破但係無方法。認真識咁諗肯定蠢極有限，不過唔知點彈起姐。

真心想彈起，好多方法。睇你好彩唔好彩姐

畢咗業幾年，英文學極都咁差，所以好挫敗，多謝巴打陪我傾

失敗從來都係自己話自己，想學英文可以出國行下。起碼真係衰左你都有試過。加油